好撚燥底 屌佢老母

有人過嚟問我嘢 我有時都唔覺意串鳩佢地
點搞 我屌

佢哋抵死